【 琴晚屯門今晚粉嶺】恐怖分子再闖私人物業逾廿名黑警擅闖入粉嶺中心停車場拉人

23:38
到底香港人仲可以點

邊到都照衝入

係屋企打緊飛機都隨時會比人拉

推

痴線

push

拉罪犯，合情合理

粉嶺發生咩事

咁少人, 佢地真係唔驚中伏?

吹撚漲咩香港人
早啲訓聽朝返工啦

咩事

可唔可以講多啲？

咩事？

風向 白板三毛blocked

發生咩事？

粉嶺無啦啦拉人？